啱啱被呀媽叫醒

[member]原本我家姐霸撚咗我張電腦抬黎用港女最愛的MacBook 我叫佢出廳用因為我想用我部Desktop電腦 佢唔肯 咁都算啦我廢撚事同個臭閪噪 咁我就過咗呀媽房睡 點知兩個鐘後被呀媽拍醒咗 佢話家姐想睡呢張床 你過翻隔離睡啦 真係被個臭閪挽撚死 佢都已經攞咗屋企好多錢去外國讀書架啦 點解翻到黎仲要搞鳩我e啲未出過國嘅毒撚呢 去撚完讀書翻到黎唔撚識講中文咁 最後我想講唔單止呢個社會唔公平 原來連屋企入面都可以咁唔公平

挽

加密fail

出國留學vs未出過國

樓主一係驗dna一係反思下自己點解咁唔得寵

between，挽你老母